發覺好多廿歲頭既女同d阿叔結婚生b

咩原理

即刻收成

伙計 埋單

唔洗等

比你揀 你揀幫中女定後生女埋單

真愛

一個都唔識
多數差唔多年紀

雞

只有以下幾大原因
1: 係阿叔身上貪一D野,例如錢,樓,股,泊碼頭等等
2: 條女本身條件極差,例如肥,醜,有長期病患,殘障等等
3: 條女之前已嫁過,翻頭嫁,可能有仔女拖住
4: 政治或父母因素,例如父母之前同某一D人一早傾好,到時你生仔我生女就結婚或者政治野,嫁比某一高官或富商去得到某益處.
5: 真愛
我暫時諗到係咁多